突發！ 美斯正式宣布退出

退出歐聯

翻屋企食薯片

退出歐聯 就不必打美斯

想搞笑就早啲起身出post啦 遲咗咁多個鐘先開post真係

捍衛香港 終局之戰
反對修訂逃犯條例

5月11日 星期六 早上8點半
立法會將會開會討論有關修訂 暫未知會否表決
由於秘書處政變 原本由涂謹申主持會議改為石禮謙主持

事態危急
一定要阻止立法
否則香港直送中國受審
到時中國話你犯咗中國法律 無需證據 無需理由
就可以光明正大係香港夾你返中國
坐黑獄 洗你腦

此修例禍害大於23條立法
23條>>>(需危害國家安全，香港審判，香港監禁)

修訂逃犯條例 >>>(莫需有，中國政府可任意控告香港人任何罪行，香港會配合執法將你拘捕，移交中國審判及監禁，無需證據 無需理由)

依家唔係我想搞笑

係你哋班死疤狗想搞笑

笑撚到下季呀

學埋牙朗d衰野

真

爆

好撚好笑呀，吊你老母仆街臭西

食左6年

有排笑呀巴打

It’s time for him to hang up his spurs